
                      Excelente pelicula de un excelente director como lo es Tarantino, buen guión, buen reparto y buenas actuaciones, un tipico spitt off de Tarantino como en todas sus peliculas... un clasico del cine, que, no ah todos les gustará, pero sin duda, cuando se dice Cine, una de las cosas que viene a la mente, es esta pelicula...
        
            